有冇辦法提一提唔好漏咗之前唔畀人入閘參選同DQ 議員嗰啲狗官呢？

點樣方法可以令到美國制裁名單有埋佢哋份咩？
等佢哋當日DQ得咁過癮

有冇人幫下手呢